Документация по пользованию программы  

Админ: 

Логин админа должен быть назван как 11051969dahul@mail.ru 

Пароль: 34-%A?ZmYSX~#gk 

Пароль можно указывать любой, админ только один. 

Функции и возможности для админа: 

1.1Добавлять пользователей-студентов, удалять их, может просматривать список студентов где будет отображена таблица  

 |        Id       |     Имя --> Email    |       Количество взятых книг     | 

1.2 Так же админ может добавлять книги, удалять их {Если у книги есть пользователь, то книгу невозможно удалить}, редактировать название, автора, дату выпуска книги (Для удобства при успешном добавлении книги пользователь остается на той же странице, все поля обнуляются для дальнейшего добавления) 

1.3 Возврат книги осуществляется с помощью ссылки “Вернули книгу”. 

1.4 Указать пользователя – не получится если книга будет уже занята. 

Пользователь: 

Пользователь может просматривать только книги, и кто их настоящий пользователь. 

Брать книгу пользователь должен непосредственно у админа (в библиотеке) на сайте онлайн невозможно взять книгу. 

Ну и что бы я еще добавил(то чего нет в задании):
1)создать парсер который в википедии считывал описание книги, и выводил это на сайт
2)добавил побольше функций пользователю.(Отзывы и предложения, название книги которую они хотели бы видеть)

Я сделал этот проет можно сказать по своему усмотрению, мало утонений, ну и фантазии у меня маловато.

Спасибо что прочитали документацию, надеюсь продолжим работать)